index.php:
    hlavní část, která obsahuje php kód pro skenování složky a vytváří tak Index Of/. Dále je zde style, který astavuje vzhled a pozice jednotlivých div. Pak je tam samotná html část. Tu jsem pouze převzal, takže úplně nevím co větší část děla - prostě dělá rozložení té Index Of části.
Nakonec jsou tam dva moje div, jedno to okno pro text, druhé s hláškou o statusu.

load.php:
    jednoduchý php script, co čte soubor
ready.php:
    opět jednoduchý php script co kouká, zda je stránka připraveno a nebo není
log:
    to je nějaký soubor, ze kterého se čte
script: 
    dočasný bash script generování log souboru
